梁家傑、李柱銘：「過去30年是個騙局 助推動歐盟版《馬格尼茨基法案》制裁香港」 支那表示強烈反對！

蘋果全文：

梁家傑提出多個例子，包括中西區區議會主席鄭麗琼在社交網站轉載被指與開槍射爆記者眼的警察的相片，竟遭警方以「煽動意圖」罪拘捕，質疑是政治檢控，要異見者噤聲；此外，兩辦又為《基本法》22條賦上新意義，自稱對港有監督權，連屬經濟活動的「黃色經濟圈」都要作出批評，批評中央政府不自我約束權力，特區何以享有高度自治，維持一國兩制。他又指，難以預測北京會否直接將國家安全法例透過《基本法》附件三在港實施，但近日北京的舉措就是要向港人表達其底線為何，警告港人勿威脅國家安全、黨的管治。

Reinhard Bütikofer則表示，歐洲議會過去都有討論相關香港的議案，未來歐洲議會有三大工作方向，包括在外交政策工作上，強調中方遵守《中英聯合聲明》確立的一國兩制承諾的重要性、仿效英國議會成立跨黨派議會香港小組以及繼續推動歐盟版《馬格尼茨基法案》，相信法案能與美國版本相比，冀可防止侵害公民權利及基本人權行為。

【有線新聞】外交部駐港公署強烈譴責和堅決反對，香港反對派與外國推動歐盟版《馬格尼茨基法案》制裁香港。

發言人指香港一些「洋奴敗類」無視民族尊嚴、香港前途和同胞利益，肆無忌憚勾結外國勢力，插手香港事務，毫無廉恥乞求「洋主子」制裁香港、對抗國家，所作所為為法理不容。一些外國干預勢力妄圖把香港當做獨立、半獨立的政治實體，破壞香港法治與司法獨立，損害中國主權安全。對香港暴力不止、法治不彰、社會不寧的局面，負有不可推卸的責任，都是痴心妄想、自不量力，最終必將以可恥的失敗收場。

Twitter關於內會兵變著撚曬火，幫手燒老泛民既光環打國際戰線：
外媒

Ben

Luke

G Phone

今日IFC

歐洲議員聯署信向港府表示關注香港人權及法治狀況

美國議員

其他香港新聞

更新

上咗Twitter Moment:

外媒更新：

其他香港
濫捕記者

Twitter戰友為英文唔好嘅手足準備好補習：
文宣字：

Twitter 英文補習：
解決5毛：

Reddit 戰線都唔好漏!

Upvote comment

1.

2.

3.

4.

5.

6.

7.

8.

9.

10.

11.

Task1 Task2都好重要。
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
Task2係國際戰線，唔好淨係推Task 1,Task2都好重要。
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

Credit：Twitter外媒爭相報導奶共派暴力驅趕民主派議員！

推

大家幫手推下po，同至少一人rt upvote幾條link，李柱銘同梁家傑既光環一定要好好利用

幫手推下行動po呀大家

民主阿伯終於認清事實，好事

如果梁家傑可以去各國宣揚番香港法治已死玩埋司法攬炒，我維園裸跑

終於訓醒

我跟

最近李柱銘都有係咁打國際戰線，難聽d講句有時佢地up一句效果仲好過我地上街

支那國又在別國說三道四

佢講得出30年是個騙局+玩埋國際戰線已經有d喜出望外

希望佢地真係大力係外國幫手

rt曬都唔駛5分鐘，冇理由唔做丫

大家真係rt曬

已經一早做哂

個po沈鬼咗

retweet

熱門ed

push

都幾易上睇下老泛民既光環幾好燒

rt曬係基本，叫埋其他人一齊rt先係真正做嘢

因為星期六日少新post同少人上連登

好悶 有冇新既

洛陽巴

呢個鐘數應該有人訓醒幫手推

一齊rt upvote

街頭抗爭呢個階段其實已經冇乜用，搞革命應該搞東印度公司，海外建軍。

香港人對武力有點誤解 其實譬如阿富汗 美軍是支援出來的

721啟發：我地必須要有獨立武裝單位懲治黑警！

發展海外武裝組織

既然「痴心妄想、自不量力，最終必將以可恥的失敗收場」，你驚乜屄

有link有正評!

而家佢地只能口交, 有23條之後佢地2個而家做緊既野就真係要坐監
所以人權法之後點解支共咁急要香港立23條

wow, 中大理大既手足唔係人，燒到自己先訓醒好威威呀

大家做twitter 任

飛雲！消費返班泛民既機會黎喇

Push

我係你忠實fans

將香港送上隻賊船，先發覺中伏。當年有份支持民主回歸嘅人應該跪地向義士懺悔

終於瞓醒呀? 都水浸眼眉, 遲唔遲D?

我嚟跟你學上熱門

光環係要燒既

呢招係貼新聞mix行動po通常新聞先多人覆

係咪短時間rt，like太多twitter會比人block一陣account
之前試過
利伸rt完 like完

係，要間唔中留下言或者短時間內唔好太多，佢會當你打手

我覺得次次標題都好難諗

巴打mon實個po
覆wts咁快

辛苦你地

岩岩開po要推得密d上咗熱門之後就可以唔理

希望佢兩個會醒喇
唔好成日都令人失望

試下起我底參考下我都有d心得，又無乜點比人屌過標題黨

rt哂

終於都醒啦
希望班民主派元老可以快快手追返落後幾十年嘅進度

我入左洗地組都冇用，p牌仔
同你傾多兩句，留耐d應該推到掛

有用架，其實上熱門同p牌無乜關係，覺得主要係睇po時間長唔長，有留言都幫緊手洗地組都好多p牌啦

T

據說梁家傑已經賣掉 物業 藝術品 古玩
可能佢已經對香港心淡

打鐵趁熱，推俾多啲人睇

retweet 哂

有鬼用 到呢一刻仲要求日落國
好心啦 幾多歲 仲係度收政治紅利
香港靠你哋就gg
35+真係要小心選

我諗泛民全體同鬼佬講香港已無兩制，效果一定大過街頭抗

其實班飯民長老會係國際有人脈
講一聲好過我們講十聲

咁我睇多d

邊到睇到？有冇source？

相對黎講
佢地呢啲老派咁講說服力同影響力反而好大

但都要肯講先得希望佢地積極d

Push!

冇計. 始終有名人效應

國際線要行

左膠都醒

香港有司法獨立咩？

lm陣間搭車做

搞掂

次次都上熱門

李柱銘都講到咁其實算係咁

好大部份係因為d內容本身就值得上，標題juicy d就搞掂

留名睇5毛叫人投白票

有份endorses 基本法嘅都係歷史罪人
仲要被人撚左廿幾年先知係個騙局

但如果唔係我哋上街
佢都唔會夠子彈打國際線

你兩條友而家先知係騙局

721

p

好波

本土理論都係08打後先開始萌芽，全香港人根本瞓咗十幾年依家先俾人扑醒

留名返屋企整

公司PC食唔曬開咁多LINK

證明冇行錯路

有D reddit post比人removed

訓醒woo ar伯

而家先知究竟係佢之前扮蠢定係真蠢

推
尋晚要做晒
成日話泛民利用我地
邊個話我地唔可以利用返佢地

所以係互補既關係

呢堆民主大老/泛登仔咪個個以為自己最撚叻，實際就係垃圾

支那啲回覆淨係得四字詞 究竟講乜鳩

要comment
同間唔中retweet打幾句tag下

老泛民依家唯一用途就係國際扮慘 等人食佢地人血饅頭

辛苦晒

留名

幫手rt

快啦屌

tui

馬格尼茨基法案.........做對了

支那狗真係好仆街，成日用民族情緒綁架曬所有人，真係on撚99

係八九十年代又唔咁講，依條大爛數點都還唔清。 見到89年咁仲唔去反對回歸。

Pishhhhh

magnitsky act用未呀
香港人就嚟死晒了

立都未立呀歐盟

美仔都有排啦
美國商會班友咁藍

A

9月含得過
係唔係牙

一些外國干預勢力妄圖把香港當做獨立、半獨立的政治實體，破壞香港法治與司法獨立

到底係獨立定唔獨立

歐盟算把啦我覺得，成班垃圾

，

金剛棒有新字？

你地兩件大力幫下gphone佢地啦 佢地自己打左好耐啦

遲撚咗三十年先醒，可憐香港嘅年輕一代

多謝手足整合

大家好，想請大家支持呢個新聯署 "將立法會法律顧問馮秀娟同立法會保安加到美國制裁名單"

希望可以係下星期內會就即刻阻嚇到佢地。

就好似阻嚇本黎想DQ黃之鋒的南區民政事務專員馬周佩芬，等佢地唔敢出黎做非法既事 (繞過內會另起爐灶)

感謝 🙏🙏🙏

其實到咗今時今日仲有咁多人對制裁咁大期望某程度上代表港豬真係係無得救

個概念係
1. 到今日都無乜人真係了解制裁係乜嘢同點運作
2.連制裁係乜都未知就盲目想靠制裁幫香港翻盤

見到大部分港豬都係咁嘅死樣真係好無奈

true

班歐洲豬國對極權最容忍
不過班泛民廢老瞓醒都係好事黎既

抽返戴妖走啦
人地話曬都醒覺左

好

唔該哂手足。大家一齊上twitter

NMSLese越怕廢紙越好！

你仲咁樣稱呼人地

支那係唔係唔作啲四字詞語就唔識講野？

pish

泛民有分做幫凶

推呀推呀

馬田比較開明算係咁，冇同年青人割席，又義助手足打官司

加速主義

辣㷫埋eu香港就有運行

如夢初醒

推！

終於燒光環

推返

Twitter